國唔國香港女仔真係唔及大陸女人來

大陸女人真係好撚淫 九成識做家務同煮飯 平時同佢淘寶都好開心 完全屌打死港女

淨係對波刀屌打

系 港女平均a 大陸c

好想識大陸女

read my name

真

一單半單on9

是撚但啦
賓賓都唔到樓主食

祝你成功

港女收兵 洗錢就叻
其他大陸妹完勝

人望高處 你係女都唔想跟條廢鳩啦 大家爽過咪夠囉

國你老母

系 要人住公屋 講出黎都引人笑

樓豬教我cow大陸妹oj?

大陸妹唔中意你呢種

大陸人有錢過香港， 分分鐘養埋你都得

我可以帶佢遊車河

Ching 有車 中意男人？

大陸女仔好均真
有時約d深圳妹去如家7天爆房 佢都會夾返房錢
唔收會不開森

人地女仔離鄉別井山長水遠落嚟香港要人住公屋 俾我都走啦

有冇介紹 我好大條

所以唔怪得人走 起碼好似我咁搵1m3 一個月啦

我中意女人 但唔介意同男人做愛

同我去遊車河ok? 可以幫你含玩屎眼

1m3喺大陸起幾條村都得

你搵唔到啫 關國家撚事咩

系 我有時出街都好自豪 見到班死窮撚想住公屋識大陸女就想笑

大陸女人做愛一定屌打港女

祝你世世代代都娶大陸女人

打國服遊戲 大把女屌

真？ 我幾靚仔 留WeChat

我都想

Renee ok?

支那要溝淡香港人就係用呢啲咁既垃圾吹奏方法要香港人同支那人通婚,先製造港男港女對立,繼而用電視節目,報紙報導向香港女人灌輸支那男人好過港男,之後係連登不繼散布港女臭雞言論,再吹奏支那女人.

有冇介紹先

系 最多可以講區域結婚

正常男人都吾會揀港女啦
大陸妹牛逼

師兄識野

屌你老母死返上大陸 咪撚娶黎香港

痴線 香港都係中國 我地係二等公民

係啊，啱啊，快啲娶啊，我想睇你哋點仆街

樓主快啲返大陸娶囡囡，我係香港又少個競爭對手

好多弱智唔抵得我地識到大陸女人

我結左婚都會繼續搵港女做sp

真！sp求就腳，老婆求賢淑。

班傻仔咁7點識女做下兵就得

純文字討論

好想奶renee對腳

唔到你條獌狗啦

五毛狗 走啦打字都有鄉音

下 香港係中國一部分

系系系 國國國 想點撚樣
咁鍾意大陸好心就返上去啦

我講左好多似我新移民

呢個post真係痴撚線
成堆5p字

我鍾意中環唔通又要住中環牙
你d思維都幾on9

走啦 呢到唔岩你來

一樣

以小搏大

哂氣啦,係一家親無分別你地就唔洗吹奏支那女人啦,話時話你地分左支那女人同港女,驚唔驚俾你地上司話你地搞港獨搞分裂?

On9仔 去作故仔啦

字都唔識多隻就咪上黎柒啦
有鄉音同香港係中國一部分有咩關喺

我條女二珂屌打晒班港女

屌李老母

N賓好波

自推

樓上同樓上上都係狗

大陸女人知你搵sp實將你成抽野切落黎，佢地好撚癲

吳國喎
首先, 大陸女仔刀係貪錢當你就黎無錢嘅時候就會諗方法搾到你無得靜

其次, 大陸女仔係講蝗語, 生活, 文化等等 各樣野都唔適合佢地黎香港定居, 真係要搵大陸女仔做老婆/女友 唔該你上返大陸住

毒撚表示: 自己性格再難識返香港女仔, 刀唔會踏上識大陸女仔呢條路, 因為唔係同聲同氣

你女都未溝過就收皮啦

你都低低地
大把香港女人識煮飯啦

離婚仲搶走你層樓/公屋添

但無九成囉 比盡3-4 成

我信樓主
佢食唔少大陸妹

系 我彈一兩件比你啦

用錯ac

幫你講野仲咁串

陳晚食左 對奶大撚到

蘇絲黃都煮到啦
油鹽糖生抽老抽
有幾難

內地班小姐姐煮野勁好多

少幾多對手你都係無女架啦毒撚
用你對手打飛機算啦

我ok

吾國

我係咪要咁樣答你先會睇得明?[sosad]

佢食屎狗

佢係我分身

我呢個ac夠係你分身啦

可以由正負比例睇出連登男女比例

Sor 阿古路用左我ac

連登仔食唔到大陸妹酸到

系 又話咩少個對手 根本無料溝大陸妹

成班死窮撚住公屋仲窮過d大陸妹
難怪人地都唔受溝

系 無條件學人話人飛佢 好心香港人自量少少

btw呢個post好似冇乜人再入，樓主再開引戰post pls🙏

開左 吹奏緊張振朗 班反tvb狗又負皮

tvb又播埋啲同大陸合拍嘅垃圾劇
好難唔反喎

痴線 迪麗熱巴好好睇

香港景都要喺境外扮出嚟
唔覺啲製作好得去邊喎
點解唔直接返嚟香港攞景

大陸妹真的淫，前排去番禺見到D大陸妹，個樣又正，身材靚，衣著又露得多，見到扯勁

港女份人又貪錢又假 同大陸嗰班一樣 但人地就有前有後 咁點解唔揀個靚啲好身材啲既做老婆

【悲慘公屋男】做酒樓邂逅新移民同事 結婚4年老婆回鄉勾佬

做酒樓學人溝女？ 唔好話大陸女人啦 賓妹都搵得多過你啦

班死窮鬼係咁不自量力

系 拉舒又唔訓？

訓醒了

On9 琴日1點仲9up緊

系

N賓條廢柴 7點前覆post 我認自己係狗了

跟

唉屌你老母返工

上黎9up就係我日常工作

N賓啲c路有幾清

N賓係你師父 咁我係你師公

可惜中意屌狗

大陸妹副架生係正, 食下咪算 , 娶隻支那G返黎, 咪on 9 la

樓主唔洗訓

N賓廢到

Sleep is for the weak

佢9點覆到都當佢贏 成隻狗咁佢

sor

廢到

香港男仔就係唔肯承認女仔已經叻過佢哋
發覺唔夠人勁 就話大陸正

你代入左自己？

正常

呢個post都block幾隻狗

你咪狗

唔好甘小朋友捉字啦7頭

好多年前已經話波台狗係高登毒瘤
估唔到依家仲適用

無波台狗 呀joe咪收曬皮 佢最愛都係我地

我日日追

【娶大陸妻悲歌】嫁入門嗌離婚奪公屋 港男慘被踢走一場空

李耐，曾經歷三段中港婚姻。八年前，在惠東平海娶當時38歲的內地妻。二人婚後育有一女，今年，妻子單方面離婚，成功奪取公屋，六十五歲的他面臨被迫遷。

他憶述，當年在國內時，認識妻子的表哥，「當時我跟第二任太太離婚，表哥就介紹阿卿俾我識，讚佢為人節儉。相處之後，我都覺佢人品老實，只係唔愛說話。」

二人相戀不久，女方主動提出結婚，「我同佢講得好清楚，我年紀大，你千萬不要害我。我哋結婚，如果你到香港後同我離婚，你就係害我。」表哥亦擔保說，表妹不會害他。

婚後，二人住進慈雲山一個一人公屋單位，阿卿提出生小孩，「其實我唔想生，佢就認為唔生育點有後代。」李生現在回想過來，堅決認定生育是妻子精心部署的計劃。

2010年，妻子在聯合醫院誕下女兒，花了四萬元。李伯要向銀行借貸，每月還款額從工資中扣除。

當女兒四歲時，太太獲得香港身份證。一五年，三人獲派至將軍澳的新公屋，距離地鐵站僅三分鐘路程的怡明邨。為了應付家庭開支，李伯一個人打兩份清潔工，由早上七時工作至深夜十一時，月薪一萬七千多元。

好景不常，由於積勞成疾，他不幸中風，導致無法工作。中風後，妻子經常以忙碌為由，只曾到醫院探望一次，「佢曾提出過三次離婚，佢知道我沒法賺錢，就放棄了，唔再行正路。」

約年半前某天晚上，妻子投訴李伯經常發脾氣，二人發生爭執。女方報警，兩母女最終由警察帶走，自此一去不返，妻子找社工申請綜援，並開始圖謀奪取公屋。

緊係啦
點夠大陸西咁攻心計同埋貪錢啫
睇下今日新聞啦死毒撚

【悲慘公屋男】做酒樓邂逅新移民同事 結婚4年老婆回鄉勾佬

大陸女除左拎到身份證後會一腳申開你令你一鋪清袋,同間中做下雞之外, 其他都完爆港女既

好睇到din wo

做酒樓都敢溝女 人望高處人地女人青春有限唔通同你捱公屋

比負皮既人真心垃圾

曲線負皮

咁都唔係明知見到屎都要食啊

咁都唔係因為唔想食呢舊屎而吹捧另一舊屎啊

廢柴先要溝大陸妹

日後被支那蝗女呃吾好起度呻

多得波台狗引入大量5pmk五毛入嚟

大家唔食屎 最開心 齊齊出家丫笨

証明廢先溝大陸西

波台先係香港文化

岩啊,你咪攬住件平胸西臉港女過世

駁唔到。。。

好多人唔識欣賞
波台手足走得太前

吾你老母

block咗差唔多成個post啲人
班廢柴conquer唔到港女唯有食大陸閪

我地應該支持的 大家幫手推

佢地對住個mon j近email果陣
樓主已經食到厭

成個post都係5p字
國呀

係屋企都聽到譚仔呀姐把聲，不了

岩阿 大陸女人最襯港男 港女行開d

個班不自量力姐 我地波台唔同

自欺欺人 係要逼自己成為少數

反正唔係過世

我過世 我地湖南人對感情好認真

你又係湖南人呀

你係打亂種

唔食過陸妹唔叫男人

大陸妹

mola達想搭嗲樓主唔侵佢玩

佢個名太7 mola達

大陸人賭錢過香港人

樓主真心好波